[習說要有光就有光了]中共推深圳5年改革方案 疑企圖將金融中心由香港搬到深圳

是日笑話:
三、打造市場化法治化國際化營商環境

（十）進一步完善公平開放的市場環境。在全國統一的市場准入負面清單基礎上，制定深圳放寬市場准入特別措施清單，放寬能源、電信、公用事業、交通運輸、教育等領域市場准入。進一步放寬前沿技術領域的外商投資准入限制。支持完善公平競爭制度。完善經營郵政通信業務審批機制。試點能源領域許可審批告知承諾制。推進破產製度和機制的綜合配套改革，試行破產預重整制度，完善自然人破產製度。

（十一）打造保護知識產權標杆城市。開展新型知識產權法律保護試點，完善互聯網信息等數字知識產權財產權益保護製度，探索建立健全證據披露、證據妨礙排除和優勢證據規則，建立知識產權侵權懲罰性賠償制度。探索在部分知識產權案件中實行舉證責任轉移制度。實施知識產權領域以信用為基礎的分級分類監管。

（十二）完善行政管理體制和經濟特區立法。按程序賦予深圳在幹部和機構管理、統籌使用各類編制資源等方面更大自主權。探索完善行政爭議多元解決機制，健全行政復議與行政訴訟銜接機制。支持深圳擴寬經濟特區立法空間，在新興領域加強立法探索，依法制定經濟特區法規規章。

快

上海講了10年啦

資金有入無出，外幣又換唔到

上海，深圳，澳門，仲有無呀？

佢有邊ㄧ樣成功過?

整死香港咪成功做到囉！

永續帝位

呢家好似同全世界講
想做大陸生意就要黎跟大陸個套啦
但係仲有無人同你玩先得嫁

加速方面好成功, 好似係

中國就嚟成功啦，深圳上海唔需要任何政策，只要繼續破壞香港，咁香港已經失去投資價值。

所謂嘅政策只係用嚟整到好似政府做咗嘢，所以先搞掂咁。

加速師好自信, 佢話得就得, 佢話要有光就有光
言出法隨

唔會喇 香港就係獨立支那既存在先做到國際金融中心 簡單講係牆外
仲有香港仲有英國既制度 先有今時今日既成果 如果當初完全靠共產黨搞？ 香港邊會變到國際金融中心

沒有自由換匯，賺到的錢跟本不能拿出去，沒有公平健全的法律，遇到問題無法保護自己，想像香港成為國際金融中心，再給你一百年都辦不到。

應該深圳會快成為好大而又成熟既金蝕中心

支持，等班金融藍絲食屎

中南海

習交中心

你無睇佢份野咩?
佢份野話呢啲都有, 佢份野話唔會偷你野, 會公平, 法治, 開放巿場比你地玩
佢差句「快啲落疊啦」未講出口咋

唔使諗啦
而家大力推埋數字人民幣取代現金，連以前深圳每次攞幾萬螞蟻搬家落香港 都冇機會
喺中國嘅遊戲幣永遠離唔開中國

單單只係行civil law法制，就已經冇人會信你

熔斷就得

前海

仲有＂進一步放寬前沿技術領域的外商投資准入限制"
都好明顯下
叫啲外國資公司快啲嚟畀我偷技術

自己諗吓以前嘅香港同埋今時今日嘅香港

打速攬炒唔好咩？

又黎

加油呀

法治永遠唔改做到咩

香港啲法治都俾佢地搞到黑白顛倒

電子貨幣金融中心

惡意沽空

之前又話澳門搞
依加又變左深圳

快撚d屌你老母
講咗廿年啦

寫咁大篇野都唔知佢講咩

我在必不成功

2020小康？

2025製造？

超英趕美？

取代小漁村？

中国冒险乐园

佢成日幻想緊自己係新加坡

一個有外滙管制嘅地方係永遠不可能成為國際金融中心的，咁簡單嘅道理講咗廿三十年仲唔明，唉！

直接拆香港關變深圳市香港區咪得囉

搬條撚咩

笑撚咗

好難講，可以貪污

係就快 成日講到似層層

最叻破壞

轉左海洋法先講

叫佢打造成國際雞城可能有啲機

中共有能力整死香港
但係無能力製造另一個香港

係中國以前窮，唔依賴香港唔得，而家陣有錢咪惡過隻狗囉！

capital唔肯嚟一樣冇用
呃來呃去都只係會呃到nmslese
然後最後都係等爆

搞死完香港，深圳又做唔到，兩頭唔到岸，到時就

唔係你想就有，如果咁日本一早搞店啦

咁撚on9既野都做出黎

由小漁村變國際大都會，又變返做小漁村

咩呀，深圳唔係贏左了咩
超過左香港幾年啦
做咩宜家又講到從新再來咁

前海夠話搞
跟住好耐以前上海又話搞

如果做到晒咪得

成篇野最好笑係, 佢一直話自己最公平, 自己先係法治, 從來唔認偷人野
但份深圳改革就特登講深圳會變成唔偷你野, 會公平, 法治
姐係間接認左

其實d前海，上海最後搞左咩出黎？佢次次搞呢d都有呢堆野架，最後無實施到？

偷香港錢比深圳
由江賊民年代已經做緊啦
加速師最多又咪加速咁偷
洗鬼好似發現新大陸咁咩

1. 香港都就嚟唔係金融中心
2. 冇人信你果套垃圾人治法律

結論：On撚799

打咁撚大篇文把撚咩

支持、推進、建立、探索、優化、開展、研究、推動

哦

舊酒新瓶 有人買先得架 小學雞

新。亞洲四小龍 - 深圳 澳門 前海 上海

太厲害了...贏曬

引爆ww3

嗰個咪拜燈囉

中共一日存在，永遠建立唔到國際金融中心。

習敗敗 話要發展既 雄安新區 攪左幾年變死城

呢啲係循環真諦，我地呢啲群眾唔曉架啦。總之深圳贏啦，贏曬!

係有中國特式既國際內循環金融中心

前海係深圳一部份，位於深圳市南山區

香港死與唔死，同佢起唔起到無任何關係。香港收皮，上海深圳都唔會發到圍。

快啦屌 5日好搞掂喇

大灣區

樓價gogogo

無左華為就學人搞炒金

有冇人可以問下save hk藍屍？叫佢地快啲去深圳發展 咪撚執輸

香港壞9咗了 黃絲攬炒成功 深圳先係明日之星

一年前會笑佢on9 但係而家美國都取消咗關係法香港遲早玩完 刁大係被迫咁做啫

舊年去澳門又係話改造成金融中心，結果帶梳蕉去，賀一誠都話咪撚搞鳩我

習近平做皇帝到而家除左鬥爭有邊樣係成功過
雄安新區
海南島
全部講完無哂下文

個結局多數係兩邊都搞唔起，白白冇左個集資中心

只準買不準賣 只可升不可跌 點只小香港 好快可以超英趕美

親，我蟈有銀聯雲閃付、支那寶、wechat pay，到外國都不用換外幣鳥，你看小日本都支持以上的找付方法，要不是中蟈，小日本還在用現金結算

你同共產黨講

我支持呀
深圳發展得好好
所有同中國人通婚嘅港人應該取消佢香港身分證去深圳團聚

惡過主人會貼切啲

新加坡、台灣笑緊

其實係好既 如果有兩百萬人上深圳住 香港會好住好多

大陸連whatsapp、youtube同facebook都用唔琴到既，點國際金融

次次品牌打官司，都老翻贏既

2020 全面小娼
深圳成為金融雞中心

公平健全的法律？香港有咩？

其實已經成功緊
好多歐美大行已經直入大陸巿場
加埋數碼人仔，基本上長遠可以逐步收香港皮
我敢寫包單好多所謂香港中產金融精英為咗錢一定自動融入大灣區

10年前已話超越左香港

海南島

聽日訓醒會話珠海搞

關左防火牆先了..

到今時今日都未明白 點樣做到國際金融中心
唔係你話搬就搬 而係世界投資者信你果套法律制度保障佢地呀 傻鳩

以前好似有d 依家冇 所以咪咁多外國投資者走人

有更多係搬走去星加玻呢

冚咗東莞

強烈支持
建議班腥港人快d擁抱深圳

依家似係俄羅斯入侵烏克蘭東部既情況
知道香港既功能有可能失去（無論係香港獨立/敗亡/戰爭...etc)
搶得幾多得幾多

海南搞免稅購物區
深圳又搞金融
個桂沙島填海搞貨櫃碼頭

係香港既功能可能失去前盡搶
公平競爭本來冇分別因為亦從來都冇當你係自己人
最可怕既係根本唔知道港共政府真正既agenda
綁著你雙手黎上擂台

佢哋話成功咗就係成功咗

係就好
加速師

要靠玩爛香港先超越到真係好垃圾
到時都係超越唔到更垃圾，比世人笑一世呀小學習

就算依刻做到佢講既野
但係一賺到錢就cap曬你地d錢
又或者迫你賤賣比中共

香港係condom
有用就支那人
冇用就話你獨立

推進破產制度和機制的綜合配套改革，試行破產重整制度，完善自然人破產制度

97年講到而家

幾時到蘭州、甘肅等地？

都冇人信

快D

講左有冇廿幾年?
如果支那想有成功既金融中心代表佢需要開放曬個市場
而呢個一定唔會成功
因為呢D官員實冇飯食就自然會反鳩支那

搬啦
低下層關撚事咩
既得利益者仆街者
gogogo

下次可能講東莞
國際雞蟲中心

No
幾間最大型既美資基金已經開咗全資響大陸
早排vanguard 直接響大陸開亞洲總部
新加坡既功能根本取代唔哂香港
因為呢班歐美大行係真係想入大陸巿場
新加坡始終隔咗幾重

長篇大輪都廢事睇，只係問如果國際金融機構，現在連香港都信唔過要轉新加坡，點解突然又覺得深圳係解決所有問題的答案，要5年之內搬入去？

傻西黎 上海咁撚多年都比唔上 搬去深圳有撚用咩

斷交先進國，建交第三世界國家

班支那狗算吧啦

好多連登仔都未明個重點
係深圳會偷香港元氣
能唔能夠完全取代係另一回事
你作為香港人比深圳偷野
係應該要首先有意識捍衛自己唔好比賊偷野

性質完全唔同
深圳係香港隔離
可以有好多手段偷香港人既野
上海就好難做到

感謝黨

佢肯搞肯定可以唔駛支爆

理得佢咩國際金融中心
香港經濟長遠獨沽一味食老本靠金融 就真係好大獲

天大笑話，講乜都無用，岩岩先借深圳隻手捉Q 左12個港人，係有心做就放人先，外資在看

換唔到錢嘅金融中心

習魯修：屌你加速到咁都冇人反我

LM

做得到哂仲難過香港獨立

點捍衛到? 重有一堆加速師

事實上， 3代之後都再無香港思想的香港人

破壞呢個家園！

佢邊一次改革成功？佢只當失敗就係成功！

如果係咁易做點解唔一早做

宜家香港都就快冇，你仲搬去深圳，好搞笑

佢正係想話比你地知
深圳係佢隻丁孝蟹
深圳係南方殖民主
所以佢咁高調比深圳負責捉12人
連廣東省政府角色都邊緣化

中國造夢就最叻，咩野都得個講字
呢啲文都係比啲小粉紅打下飛機算啦⋯
啲籌碼只可喺中國玩 有入無出 點取代香港
唔吹到咁大點吸引班盲撐中國嘅水魚支持經濟發展
認真覺得中國會爆煲 特別係最近大力推行數字貨幣 覺得中國情況一啲都唔樂觀
自己衰都算 仲要搞埋香港

呢樣野唔係講左好耐咩
邊到行得通

廿年

搞死香港，深圳瞓喺度都贏

呢個可能搞得過

第一步，取消網絡防火長城
第二步，人民幣自由兌換
第三步，全民投票選深圳市委
做唔到呢三點都係多餘

支那狗根本弱智
本身佢唔搞鳩香港
一早比香港真普選
咁自然就有一個國際金融中心係自己國土入面
佢係都要屎忽鬼玩死香港
然後又話要建立一個金融中心

香港死，深圳連水喉都無埋，死得更快

內循環(偷) 左好耐啦，套路可能係一兩個月後會，深圳邀請林鄭上去開會，美其名係加深兩地金融合作，林鄭之後落來開記招，話上面又比個機遇你香港，谷班友(公司) 上去，前一兩個月都吹過風。

整死都成功唔到

蚑美和好咗未呀臭閪蚑那賤蛆
美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

應該係賀錦麗多過拜登

支那算鳩數把啦，講左二十年都未做到
深圳撚有一樣野代替到香港咩
上面d街道人都冇幾條 鋪頭又執曬
你地咪繼續打飛機囉

深圳班雙非孽種年年偷緊香港幾百億
點解驅蝗只係針對一買一賣既水貨客
仲多過白飲白食個班深圳雙非?
香港人唔係冇野可以做
而係唔捨得放低左膠個大愛光環去做

上海搞左10年都搞唔掂啲政策你同我講深圳會work

btw啲官方稿成日都要強調自己依法乜乜乜真係好核突
唔係真係以為掛響口邊就會變到法治掛

請英國管理都有可能既
得把口邊個信你

只要一日貨幣唔流通, 香港驚西呀

香港買股票贏錢都變惡意沽空，支那你去玩埋我份

行左普通法先講

貨幣流通仲有大把法律要跟手1開放.....AUDIT 呢下野你點說服外資先?

最後冇人得益只會會搞死香港

上海同深圳根本係唔同性質
深圳係靠呢廿年香港淪陷後瘋狂掠奪香港去發展
上海主要係自己既力量
你如果係香港人
應該focus既係深圳偷緊你野

成個日本同台灣想抄香港咁多年都抄唔到
依家你一個小小深圳就想黎？
講笑就得！

仲要加埋上海人既質素同努力度都比深圳人高極多
歷史因素上城市亦曾經西化過
遇正外資蜜月期，市政府亦搏哂命

上海天時地利人和，但咁耐都唔得
好難想像深圳係呢個最困難既時間5年做到

准入唔夠，一定要准出，如果唔係都係塘水滾塘魚

唔駛5 年，香港納入深圳，廢埋港紙，籃屍咁愛國一定贊成

悶唔悶呀～

有錢都惡唔撚到
你想變支那內陸國際金融中心
你一定要開網絡防火場 仲有知識產權 大撚把野都要做
起碼都5-6年先得
你唔齊野 外資得撚閒入去投資咩
貪比共狗管治？
我上個網都要問你共產黨既時候 你仲點變國際金融中心呀

外資信得過支那 支那法治可靠 營商環境夠好 就直接係中國投資啦 洗咩隔住香港姐
問題係個軟件度 唔係改到個硬件靚靚仔仔 軟件就好用

咁容易既話上海一直取代左香港啦

日本同台灣冇政權操縱力操縱香港既元氣掠奪比東京台北

深圳有中共操縱香港既力量去掠奪香港比深圳

你睇明個分別未?

內宣黎架o者
5年之後咪起個中環咁上下既樣係深圳之後搵d kol去打下卡哇好先進呀好靚呀金融中心呀之後放上抖陰微博小紅書比班賤種打飛機架咋

小學雞治國

深圳零關稅，現金自由出入，外商可以投資深圳電訊銀行保險業？

咁咪幾好 支那資金死返去支那。

無人會去，傻先會入呢啲飽和市場同國家資本競爭。

上海話晒都有出名大學
深圳全部係野雞

以為係第二個發展區黎

是但啦
反正我地香港都攬炒

所以話大家睇唔明上海同深圳既分別
深圳冇既野
可以叫中共偷香港既過比佢
中大深圳...港大醫院...
揶揄深圳係冇意義
因為你已經比深圳偷緊野

仲有一帶一露，大彎區

全部野都係sell屎9up引你落搭，目的都係搵第一水傻仔錢，一帶一路都有眼你睇，而家香港仲有冇人同你講一帶一路？

習帝每一個方案, 每一個大方向, 每一個提議都係失敗既, 都係會招來惡果, 係每一個!!

自由出入好難做到
呢樣已經唔得

同鴉片戰爭有咩分別

成個政府， 行政長官、三司十二局，全部係佢的人黎， 再者香港人本身唔係上下一心，除左加速全港攬炒，你可以做到d咩?

可以的， 比具體性意見。

超越咗啦

好似賽車咁

第一名太快，追番跑第尾果個，要過多佢一次

認真講，拜登上坦場華爾街肯定更事無忌諱奶共奶得更犀利，深圳呢鑊起碼細賺

自由出入 啲錢咪走曬

係
所以根本唔可能俾佢自由出入

俾你偷曬咁又點
最多都只會係香港變成第二個深圳
但支共一日未死深圳都冇可能取代到香港

海南

一時上海一時深圳，聽咗幾十年

怕hi 都係用數字貨幣

其實已經好接近清英清戰爭個背景

一開始係貿易問題，跟住英清係廣東有小衝突，之後英國調咗幾隻船去遠東，就全面爆發戰爭

吹水師

細個學校教係英國人賣鴉片，大個先知真正係貿易問題

不過我覺得中共放寛好多行業准入，實有好多外資on99落搭，初期應該會有一段時間好興旺。。。

終極目標係統一台灣 之後就地球

我都唔知,聽過幾多次
對於我來講,都係中國人的「吹牛」

除非深圳係國家或特別行政區
否則,點樣做都超越唔到香港

国製金融中心

香港做金融中心咪繼續依靠支那囉
深圳要做中國金融中心咪由鳩佢
香港金融業一定要徹底仆街

其實係因為香港仲存在 所以中國城市取代唔到香港
殺咗香港之後 深圳上海就會取代到香港

無知一問 咁係大陸嘅國際品牌啲錢點運走

到時0005可以跌落個位

咪睇下外資肯唔肯入去牆內囉
或者中共意思係想講香港原本應有嘅法治加落深圳 不過我覺得無乜可能

其實依家得金融機構同零售公司入去

有外匯管制既金融中心
支那又蠃

最緊要係有班on9去咗買樓

其實第幾個新香港
第幾個自貿區

前海 雄灣 海南島 重慶

其實支那覺得冇咩所謂
佢又唔係想做國際金融中心
做中國金融中心咋嘛 有外資肯入嚟咪得
依家搞內循環 外資又唔會走晒嘅 一半留低都夠佢繼續玩

咩都係假，到最後都係地產，炒樓

冥幣自由流通先講啦

之前果個前海前撚完左啦？

內循環係不停需要塘水滾塘魚. 推完深圳要5年之後再推澳門又5年, 永續內循環

好耐, 年年都講, 加埋已經幾十個地方取代左香港了....... 如果成功的話.

俾你吞左香港又點? 自己玩死埋佢

整死政敵呢方面佢真係no 1

你見唔到成日有新聞有人買爛尾樓喊屎喊忽咩

勁過超音速

輸清光個光就有佢份

真係此地無銀
咁搞法只會引美帝更加打壓深圳
況且, 而家深圳唔少企業都俾美帝睇上

果d基金公司管出（大陸資金買外國資產
香港管入（外國資金買香港資產

走出去只睇大陸政策
香港作為中間人無咩附加價值

外資進入內地先係大陸既命脈

深圳呢幾年做左好多野，駛左好多錢吸全國專材。777應該都係收左國家級任務，盡快搞撚死香港。令深圳上位。
其實深圳就算無咩改變，只要香港倒退，已經叫贏左。

小學生思維

去大陸投資同去冒險樂園玩一樣，你要先對換代幣（人仔），而匯率係佢定，你係入面玩到上天都得，但賺返黎既都係得一堆廢紙，你淨係可以係佢個獎品櫃換野走，但係可以換咩走，又係佢定，心情好有現金卷，心情唔好得粒黃豆

澳門已成Condom

佢想納綷式種族清洗啊
佢覺得清洗完 零後果
香港人可以幸福快樂咁生活落去

總括來說：計劃多到無可適從

長三角，珠三角，泛珠三角，前海，大媽區，上海自瀆區，澳門最大電子賭場，而家輪到深圳

廿鳩幾年嚟講幾百萬樣嘢，日日擘大屎眼就話超越香港
你唔厭我都悶

而家中共係all in拜登贏
而拜登又真係如佢地所想咁On9
世界規則由中共重定

到時搞爛香港就識但搞唔起深圳

已經變咗年經
個所謂深圳特區差唔多玩左40年

棋王呢幾多攪過幾多新區自謬區幾歹幾賂？？

淨係北京"個雄風"而家去左邊？？？

Biden 必勝

其實大灣區咪有曬規劃 依家又砍掉重煉??

支那：法制？咩嚟㗎

我9錢成39年前已經屌過：

蚑蚑獨有神力：

短時間化西方幾十年神奇為腐朽！！！

咁睇嚟你唔係做緊呢行
可以end topic

澳紐日歐美外資而家入去肯定畀人屌到出太陽系

其實同我七八十年代讀嘅《珠江三角洲》只係個朵高級化左咁囉！！！

得個講字, 以前成日打壓外資
仲會有人信

開放黃色事業都未必起死回生啦，廠都走得7788了，深圳租屋貴，生活成本高，人工又唔系高，等死啦

咁佢整死香港系統就可以了

要研究下點解可以咁on9

搬到得返個front desk喺度叫唔叫進入大陸市場？

笑，無三權分立 公權力唔受制,無民權， 係咁多就咁多，想升lv 一定要政體改革
又要做雞搵快錢 又想拎貞節牌坊

上海前海深震海南島取代香港澳門聽左廿幾年 ，又loop 返深震

我9錢成30年前已經屌過：

蚑蚑獨有神力：

短時間化西方幾十年神奇為腐朽！！！

會有新條新法例：
新電子貨幣等同於紙幣，不能拒收。

終於可以實行外幣自由對換

你意思係果d 基金公司既上海總公司只有 Front desk定係只有 front desk 留係香港？

最後爆發衝突原因係林維喜案英方要用普通法原則審完先交人, 清方唔理要直接交人俾佢地用中式「法律」處理

最後因為林維喜案唔夠足夠證據charge個殺人士兵, 義律交唔到人結果就開打, 最後英國法院推翻左義律個判決, 因為義律唔夠法律地位去做當時個裁決

因為呢單野, 香港一割讓左就極短時間內引入英國既普通法體系直到今日, 所以講普通法思想係香港既基石真係一d都無錯

香港歷史科既史觀係有問題

明明就係支那做錯 但就刻意洗白

同一招要用幾多次

香港死，深圳即死

金融外資可以做到既業務範圍 其實好少

不正常人類研究中心

先唔講政治環境、法制
無新聞自由、國際 internet 都算
單係人民幣不能自由流通已經唔可能成為金融中心
啲人賺咗錢點拎走 ?

回憶小子你老母今日炒車死左未？

共匪就嚟將港交所搬去深圳，以後冇咗香港，改為深圳一部份

国际周溶中心

上海做左好耐啦，民國初年。
香港果時食上海口水尾
而家咪睇下你有冇咁叻食返囉

地產／起tesla 廠

香港食到咪因為上海回歸

台積電：比埋圖紙支那都抄唔到

而家香港回歸會唔會係深圳食到

國際金融中心就需要呢啲條件
中國國內嘅金融中心就唔需要
入得嘅外資都了解晒中國個玩法 明白個風險
搞唔搞得成就睇中國市場仲有冇吸引力

好似依20年都係到話要深圳代替香港 代替左未?

咪到新加坡

到時可唔可以自己請律師㗎

利申: 發夢見有啲全中國得返一個front desk做樣

逐漸下放土地俾香港
中國成為金融中心指日可待

唔係回歸係淪陷，當年淪陷後上海D資本家係屍首異處

推進破產製度和機制的綜合配套改革，試行破產預重整制度，完善自然人破產製度。

成篇野得一句野可行

似台灣接收多過新加坡

深圳上海就算取代到香港,都只會非常短暫
因為,預料中國好快就會發動第三次世界大戰
到時,成個中國都係元氣大傷和廢墟

上年仲扮有

岩 唔需要深圳跑得快過你 只要你跑唔郁就得

上海回歸?
係解放上海

不過,依個都係中國人的選擇,唔怪得人
係中國人選擇比共產黨統治

藍絲繼續吹啦,搞死自己地方都有 小學生笑死

每靠兩個月loop一次 你悶唔悶ga?

有d野唔係話搞衰左我就你可以取代到囉

金融班友個個世界仔，可以全世界周圍走，邊會理香港死活，零本土意識。
美國大把呢d美奸

美國佬就係要制裁香港呢樣
唔俾大陸人係香港兌換美金

深圳做全國集草中心？

橫琴呢

制裁咗香港之後就要中國自己靠外資吸美金
難過依家喺香港好多

中国大富翁
得閒會比人沒收資產

唔係支共突顯唔到佢存在價值(政權合法性)
無借口繼續收割韮菜

打造完之後再打造, 之後又再打造
屌次次都係失敗收場
香港個金融中心唔係打造出黎架

深圳上海威過香港就當成功左架啦

唔好成日阿媽係女人
所以咪要盡快整死香港加速支解

中共有意識形態
其實本質上係唔同其他普通獨裁國家

最緊要快

班韮菜覺得支共可以發展到經濟($$$)其他野可以唔理
成套意識形態基本抄晒法家，總之首先消滅中產，愚民化，個個為口奔馳($$$)，為左自己生存互相陷害，自私到極點
咁支共就穩，無人針對佢

金融商業最重要係穩定同自由，病毒+貿易戰+南海局勢，未來3－5年都唔會有運行。

PS：高銀啱啱先要破產清盤

Vanguard個單係因為香港人鍾意炒個別股票，唔買index ETF.
back office都無好似搬返大陸

日日打飛機

口號都係一種政治手段
並唔係真係落場做野，呃到班韮菜繼續發on9夢就得
清醒個班就用法家思想洗佢地個價值觀，搞到佢地同支共自己一樣，内鬥揾錢，其他事唔理

將香港劃入深圳咪=深圳成為金融中心囉
細佬仔都識諗啦，簡單且直接

你想搬就搬到咩
香港之所以為國際金融中心 因為佢夠開放 而且有法律保障商家 抄襲都無乜 似你地大陸咩 原告變被告 中國咁L大都唔夠一個香港 連上海都取代唔到香港啦 深圳？真係笑大人嗰口
如果唔係中國人口多 俾工人嘅工資低 我真係諗唔到外國有咩理由要設工廠係你地到
不過都多得加速師 玩殘香港 外國都撤資 搞串嗰party
香港人先醒覺 仲間接幫埋蔡英文當選

最簡單既嘢偏偏最少人做

共嬴唔得既
係都要我嬴你輸
成條傻鳩咁

深圳的國有資本對香港傳統金融資本的吸收

係咪則係搶？

你都識講啦，政治手段，所以咪成日俾人當傻仔玩囉。

明明海航、恆大、萬達、阿里巴巴、字節、微信、螞蟻金服、騰訊可以蟻多褸死象，keep住上三路都重有得砌下，點知隻小學雞走去落閘放狗，比晒位人哋橫掃千軍踢爆春袋

支共可以繼續收割到韮菜就理撚得你
所以美國輸比支那就係人類文明既滅亡

香港會愈來愈衰亡
一步步變成廣東香港市

[習說 要有光就有光了] 真係得啖笑
不如話：我有14億人 要攞錢就有錢了
點解維尼形象咁負面？同佢啲戇鳩影影有莫大關係

得個雞碎咁多，點養起個深圳

皇帝出巡，乜嘢都要彈開！

D外資唔揀香港都仲有新加坡、日本揀，點排都未排到上海深圳

收鬼收馬咩，抄家得堆人仔廢紙有西用，支那而家個個月要用美金找數，產品又冇人買就無美金收入，每個月仲要洗幾億人仔去維穩，又要買農產品、石油、世衛、一大一路，真係山都畀佢食崩啦。

PS：啱啱支那十一造假數據都話報復性消費跌差唔多30%，真實市況可想言之。

錯啦，深圳能夠彈起都係因為隔離係香港
但依家香港都收緊皮，深圳肯定好大影響，
所以依家諗住深圳想搞國際金融中心取香港，不過肯定搞唔到

我屋企廁所

人地連香港都唔想要啦，仲妄想人地會要你個深圳

是日笑話

咪收割緊香港
個人希望盡快揸爆香港

你鐘意啦

佢知唔知香港憑咩先做到金融中心？
以為起到周圍摩天大廈就係金融中心？

搶得會嫌少嘅咩？

yes, 老慒董上場之後已經日日提上海會超越香港, 23年都未超到

有冇懶人包 忽然間唔識睇中文

係深圳西面近海

岩 將d中概ipo搬晒番深交所上市

快啲放棄香港啦

深圳201x年超越香港...

深圳2020年超越香港...

深圳2025年超越香港...

仲有冇

中共搞死金融中心特別有辦法

快了，都差不多撚乾香港了！！！

澳門國際金融中心呢 唔玩啦

其實差唔多超越啦
搞多兩搞
整到美國制裁哂所有香港銀行
基本同深圳上海澳門無分別咪可以超越

先係上海然後係澳門依家又到深圳
呢幾十年就係出口術打造出國際金融

要超越敵人唔使自己努力到同敵人同一個水平
只要拖垮敵人倒退到同你同一水平就得
呢幾年對付香港同放武肺出街都係呢招

得就 上海 一早得咗，當年被稱為 東方明珠，無一亞洲城市能及

都仲好過支那
香港依家就算遇到紅官都可以上訴打到高院
支那？
全部係未審依家知結果

上海(水位)超越香港

我連前海係邊都唔知

又取代香港啦
香港仲要比支那城市取代幾多次?
自貿區呢喂?

文革餘孽維尼小學生
每個月都會有新口號
咁有創意
係度cosplay毛魔
又咩撚嘢習思想
大佬唔好咁痴線喇
文盲都有思想
老鴇都係處女喇屌

內循環金融中心

搬左幾次了？究竟有幾多間大型交易所起左出黎係吉既？！

Just because you shot Jesse James, don't make you Jesse James

講咗有20年未？

搬左十年都未搬到

流浮山刀手
武統台灣
大粒墨自首
深圳取代香港

who would win?

呢排唔係話咩咩內循環咩

亞投行同一帶一路搞成點又唔搞嗱

功成不必在我

即係變返何鴻燊開賭場之前嘅澳門 變返啲污煙障氣嘅賭窟贏咗錢唔俾走 搵人𢱕你

其實佢就哋係咪儍㗎？

換匯自由
健全法制
仲有一樣 資訊自由

似係你睇唔明香港同支那既分別比你抄到同香港一模一樣有撚用，人地唔信既係中共呀，唔係咩硬件呀上海既硬件其實已經同香港差唔多，死因唔通真係位置咩，係要香港呢帶先可以成功咩香港死佐D人寧願去日韓台都唔會去深圳

只會去新加坡

Crypto 業界有鬼佬已經有吹奏支那數字貨幣領先全世界

如果維尼打算將深圳變香港
而唔將內陸某個城市打造香港
會唔會佢終於知道廣東人同其他大陸人好大分別？

除左抄人啲野最快和delete人地件product當自己生產最叻之外，仲有咩係大陸叻㗎？

殖民西藏, 新疆, 香港, 澳門, 南蒙

要，香港公墓猿薪酬要等同深圳。

深圳 = 北京

今上

唔係你話係就係架習師傅

喂喂，之前又話推澳門做國際金融中心既

直接宣布中國全境都係經濟特區

然到開巷

深圳唔係抄緊香港
而係偷緊香港

無分別，就算係正版，黑貨無認證都一樣當翻版

如果我係一個潮州人雷州人
我可以冷眼旁觀深圳有冇國際承認
而家深圳係偷緊香港人一切形式既資產去發展
我作為香港人
無論深圳成唔成功得到國際承認地位
我要做既都係屌鳩深圳偷我野

咁又係